難怪深圳超越香港 小朋友都可以叫雞

我代表香港認輸了

條屌咁短雞都唔要呀

香港勁啲，小朋友都可以著防暴裝扮下嘢，威畀啲同學仔睇

.

6歲就破處啦

咁大個雞竇架咩

小朋友叫雞你識條鐵咩

其實在大陸被公安挾持，要你親拍一場 AV 都得，因為肉隨砧板上，要你拍 hehe AV、或要你人獸你都要照做，否則飄浮返維多尼亞港、或跳笨豬JUMP !

係女警，以前 PTU 男女係分開，行動先綜合一起，依家一個 Company 有少量女警一齊操練，行動亦都一齊 !

可能啲雞買大送細

唔好再探究，中共就係想你轉移焦點
係真係假唔重要，焦點係中國政府嚴刑拷問英領職員獲取示威情報，有部分示威者身份已經compromised

可能去返工呢

青頭仔絕跡